毒撚脫毒係咪會變做類毒撚

利申：岩岩學

主旨：樓主是類毒撚